{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048528",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002014955?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "무주 꿈꾸는나무별펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約した人数に追加の人数がいる場合は、事前にご連絡ください。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 もしペットと一緒にいる場合は、入室をお断りすることがありますし、その場合も払い戻しはできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合には保護者と一緒にいるか、同意を得てから入室が可能です。 入室と退室時間は、次のお客様のために遵守する必要があります。 客室と周辺施設を使用する際、施設物の毀損や紛失が発生した場合、責任は宿泊客にありますし、損害賠償も必要となります。 短い時間ですが、安全と火災予防のために魚や肉を焼く直火方式は許されず、個人的に用意した炊事道具も持ち込むことはできません。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがあるため、慎まなければなりません。 チェックイン後は様々な特典を受けることができます。 個別バーベキューと炭火をご用意することができ、時間は午後6時から8時までです。 炭とグリルはレンタルでき、費用が発生します。 また、メゾネットタイプの一軒家の客室やプールもご利用いただけます。 プールは夏場のみ運営され、午前9時から午後8時までご利用いただけます。 フットサル場も用意されており、家族、同僚、友人と一緒に足球を楽しめます。 駐車も可能で、ペンションから1分歩くと茂朱九千洞渓谷本流も利用できます。 茂朱徳裕山リゾートの近くに位置し、スキー場やリゾートも楽しめます。 また、ペンションでは自転車のレンタル、庭園や森の散歩道、菜園、たき火サービスもご利用いただけます。 周辺の観光地にはスキー場まで車で10分かかるところもあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約した人数に追加の人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約した人数に追加の人数がいる場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "もしペットと一緒にいる場合は、入室をお断りすることがありますし、その場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室で宿泊することはできますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合には保護者と一緒にいるか、同意を得てから入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設や周辺施設の使用に関して注意事項はありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を使用する際、施設物の毀損や紛失が発生した場合、責任は宿泊客にありますし、損害賠償も必要となります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "短い時間ですが、安全と火災予防のために魚や肉を焼く直火方式は許されず、個人的に用意した炊事道具も持ち込むことはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような特典がありますか？",
            "answer": "チェックイン後は様々な特典を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューやプールの利用方法はありますか？",
            "answer": "個別バーベキューと炭火をご用意することができ、時間は午後6時から8時までです。炭とグリルはレンタルでき、費用が発生します。また、メゾネットタイプの一軒家の客室やプールもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間は何時ですか？",
            "answer": "プールは夏場のみ運営され、午前9時から午後8時までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "フットサル場の利用方法はありますか？",
            "answer": "フットサル場も用意されており、家族、同僚、友人と一緒に足球を楽しめます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車も可能で、ペンションから1分歩くと茂朱九千洞渓谷本流も利用できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "茂朱徳裕山リゾートの近くに位置し、スキー場やリゾートも楽しめます。また、ペンションでは自転車のレンタル、庭園や森の散歩道、菜園、たき火サービスもご利用いただけます。周辺の観光地にはスキー場まで車で10分かかるところもあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 569,
        "QA": 664
    }
}